(想反向洗老豆腦)一人一個中立但偏向反共既YOUTUBE CHANNEL

自從維尼上台後,向網絡一群打手片
有啲直頭係台灣人幫維尼整既洗腦片
老豆睇呢啲新聞睇到好高興,成日話咩美國節節敗退
又話香港人示威搞事,大陸好好等...
我發現係YOUTUBE D片累事,佢成日睇啲大陸軍事片,政治片,全部唱好中國
請各位連登仔快啲推介啲中立反共CHANNEL我,
同埋LIST晒啲五毛CHANNEL俾我,我想BLK晒佢
但唔好直接推薦果啲擺明港獨既我,因為阿爸睇到實有反效果
打算幫佢整個AC FOLLOW晒你地俾我既channel同時BLK鳩晒啲五毛頻道

bob 叔
同佢地講可以學整唔同嘅野食